네이티브로 구현한 RPG 게임

케릭터, 몬스터, 맵 관리는 테이블화 시켜서 처리.

몬스터 AI는 비헤비어 트리로 관리하며, 필요한 AI Task를 별도로 구현해서 처리

에니메이션은 AnimBP상태며신으로 처리하였으나 이벤트 처리는 네이티브화

구동시 마켓플레이스에서 

Infinity Blade:Adversaries
Infinity Blade:Effeccts
Infinity Blade:Grass Lands
Infinity Blade:Ice Lands
Infinity Blade:Warriors
Infinity Blade:Weapons

다운필요